專機接病毒回港

專機接病毒回港

2700 人，唔知要開幾多轉機？
好興奮